我相信放工時間，過海汽車渡輪係有得做

屌啦星東隧塞
紅隧直頭周末都可以由朝塞到夜
而家汽車渡輪只做危險品車輛，間唔中就搞下船P俾私家車參加
做收工時間生意，輕輕鬆鬆咁過海，我相信有市場囉

排隊上渡輪咪又係塞

$60

$60 我不如俾多D行西隧？

你估西隧唔塞咩 日日放工行西隧個幾鐘先返到深井

放工時間銅鑼灣西隧去葵芳廿分鐘咋喎

咁係因為深井果度成日炒車

好明顯你個位就唔係塞西隧啦

到時渡輪咪又係塞....

深井就揸船返工啦 #誤

正解：出西隧行3號直落葵興荃灣行青公啦

放工時間咩路都塞啦
七點幾觀塘道塞到媽媽聲
由觀塘搭車返屯門成兩個鐘

相信直升機過海係有得做

營運成本呢？

填平維港好過啦

所以成日覺得返觀塘嘅人好有毅力
塞完龍翔道塞屯公

我而家都費時咁準時放工返屋企，人多車多，分分鐘位都冇得坐，塞車果時仲正，企足兩粒鐘，寧願行下商場超市，買埋野食埋晚飯先慢慢走

汽車渡輪中環去屯門有無得諗

正解，每日搵攪作，
到差唔多八點先上車
唔使八個字返到屯門

當用返現有航線 北角 <-> 觀塘

去到碼頭排隊、等開船、上落船
都未必快得過塞東隧

仲有觀塘工業區本身都塞死
進入/離開觀塘碼頭都要額外時間

渡輪開多幾條線好過車用啦，普通size都裝幾百人，拎嚟裝車裝到幾多架

然後因為裝唔到太多就位位貴一貴，咁行西隧唔好，我就幾肯定無得做

揸私家車阻人返工放工正仆街

未執前坐過九龍城去北角

6點前入到西隧 20分鐘番到屯門

排隊上船排隊入線